# Сервис численного моделирования КА

```text
├── src/           <- Исходный код сервиса
│  
├── test/          <- Юнит-тесты
│
└── start_vcan0.sh <- Скрипт запуска виртуальной CAN-шины
```

При успешном старте моделирования в терминале ожидается наличие сообщений от всех
микросервисов:

![Содержимое терминала при успешном начале моделирования](simulation_beginning.png)

Если ошибок нет, то в терминале будет периодически обновляться информация о следующем
моделируемом временном отрезке. Также через веб-интерфейс можно подключиться к порту
54701 виртуальной CAN шины для отслеживания сообщений.

По окончании моделирования в терминале ожидается примерно такой результат, в т.ч. строка
`Whole simulation finished at`:

![Вывод в терминале по окончании моделирования](simulation_finished.png).
